的士酒店衝落石級 行家職員有愛推車

2018年07月16日

的士酒店衝落石級
行家職員有愛推車

【本報訊】紅磡海逸君綽酒店，前晚11時許，一輛的士接載乘客到酒店後空載離開，70多歲司機疑行錯路，駛上行人路及衝落梯級，前輪擱於梯級間，幸司機沒有受傷。

其間4至5名的士同行及酒店職員合力推車，司機入後波終將車駛回路面。職員登記司機資料後，司機將的士駛走。

上一則
旺角上車油麻地落 兩男搭的士使「假大牛」

下一則
醉男爬欄過路失手 捱駛至的士撞重創

又係紅磡海逸

唔怪得去食buffet
佢話佢幫我泊車同拎車啦

sky哥哥發動升壓渦